點睇cc tai又轉吹反加泰風向？

過咗3日加泰又變返condom

CC台好多國際大師

cctai智商平均50
畀人帶風向好正常

講事實又分化
咁唔講得學人講民主

成日都話中意做咩就做咩
我依家中意屌你老母呀
咁得唔得呀？各有各做呀？
成日用自己啲口號嚟掩飾自己假仁假義
收皮啦 加泰手足唔係condom
如果我地係為正義而戰
就應該企返正義嗰邊
如果只係以自己利益為依歸
就唔好大大聲同人講黑白係良知

怪就怪你地班垃圾成日帶埋啲垃圾方向
有無發覺自己入親波台都係比人撚呀死傻閪

CC台呢幾個月風向應該轉咗幾千次
勁過孔明借東風

又唔好咁講 足清撚走左何仔夠佢入cc台名人堂

唔係反諷，我真心屌鳩你

答到我未呀垃圾
拉

3年轉一次風向定3個鐘轉一次風向陰公啲
天爺有9成和理非都以前都屌過柒佢
你依句應該留返比你班狗畜講

唔夠cc台肉酸

成個台都肉酸 包括你

所以你嘅邏輯係
以前我地屌所以依家都應該要屌？
入嚟無人認同你有無諗過檢討下自己
仲要依個post係撐加泰 你spin去梁天琦做乜撚
標題屌緊cctai你自稱非cc撚又入嚟狗吠
真係唔知邊個想分化我地同天爺

如果樓上條友係獌就碌撚，一定日日開post狙擊利迷子

成個台對唔係核彈就係就輸唔係肉酸係咩

怨婦到

後日變返加泰狗

真

希望各位00後可以做吓好心放過我

喂屌你老味幾時開post屌00後呀
唔係從一而終唔撚比人轉軚㗎咩

吹奏梁天琦但又唔支持香港獨立的人 你地叫雞係咪唔扑野齋傾偈？

記得同你班偽善手足講返聲香港獨立

結果

你似係描述緊自己喎正義之師

唔係波台屌鳩你地班垃圾話人加泰狗，你估今日會吹咩風向

明明有認真討論過 平時玩吓膠唔俾？

佢哋要苦行抗爭
你有份討論其他嘢就唔係同路人

主因係去到10月cc台啲po好多都好弱智 唔係法師就偵探po 加大量核彈 開po笑吓都唔得？

其實喺連登見到啲風向怪怪的而又好多正評嘅post

呢個時候你只需要上共匪01個網睇下啲社評，只要發現內容差唔多嘅你就知道係01嘅打手post